（有圖慎入）隻腳生左粒唔知咩野

係咩黎

小心d啦
下世

bam

lin黎

乳頭腫瘤

恭喜哂. 你終於搵到你第三粒 LIN 頭

hpv, 疣

試下捽下佢會噴奶

瘜肉
斷估唔係一晚標出黎
做乜唔睇醫生

肌肉黎

水泡黎